記住，如果我係鬼，我係完全冇理由叫你地走，特別係警犬咁撚中意圍捕。請立即撒離。

記住，如果我係鬼，我係完全冇理由叫你地走，特別係警犬咁撚中意圍捕。
請立即撒離。

呢個真 不嬲都話前線決定 佢地點都支持 不割不分
但係今次真係要走 諗辦法走

( Show Blocked User - 蒙古大撚沙勇新 )